有冇人覺得好多女仔戴咗口罩之後變得靚咗。

平時有個女同事哨牙但眼大波大,佢依家一戴口罩哨牙唔見咗， 仲要日日低胸露波罅成個女神咁款。
今日仲要拎嘢畀我嗰陣一個波餅車埋嚟， 搞到我忍唔住約咗佢星期日去遊車河。

去馬！哨牙妹刨雪條先正
不了，佢除低口罩會軟番

戴咗口罩都樣衰咁就死啦

睇完呢張相我後悔了

覺

遮左塊巨餅臉有好大幫助

日日搭車覺得多咗靚女

蒙頭入閘

戴住罩插喉

新招？求示範

插氧氣喉啊